啱先見到手足孤身set rb

跟住備個廢老大喝：「做咩啊你！」
我見到得佢一個人做，附近啲人仲要係似藍絲，跪求手足做嘢唔好得一個，請多啲人一齊！

我眼見就得佢一個

好危險，得自己

手足見到嘅話，下次唔好啦

樓主⋯⋯

做咩無啦啦呢個時候SET RB

咁危險嘅嘢，一個人真係唔好

哩條友五毛黎

平時遊行示威都係孤狼嘅嚟類手足好慘 有咩事都冇人知

地點都揀得唔啱，附近都係射車廢老

思覺失調

啱啊
但新識嘅人又信唔過！
唯有真係寫不自殺腥晒備親朋戚友

空嘅history，block 得

禮賓府

叫佢返嚟先啦
食個飯 晏啲再算

我有反應嗰陣，佢好似走咗，我上前去睇，嗰廢老喺度，應該冇被藍絲捉住

推